【淡友俠落錯車 9 年】新葵芳 9 年升值兩倍

【淡友俠落錯車 9 年】新葵芳 9 年升值兩倍

領都售1360萬雙破頂

鄰近的青衣區亦見搶盤。中原蔡偉明稱，青衣翠怡花園7座中層F室放盤後，即有數組客同時洽購，當中一組上車客睇好後市，見市場放盤不多，以600萬元承接該單位，以實用面積368方呎計，呎價約16,304元。

新盤開售亦帶動二手樓成交氣氛，將軍澳日出康城屋苑被買家高追。美聯林志堅透露，領都1座右翼高層四房單位，實用面積965方呎，今年一月已開始放盤，市況轉旺後成功沽出。單位成交價1,360萬元，呎價14,093元，做價及呎價同創項目新高。

善心打破零回覆

領都咁唔方便都萬4蚊尺 : O
點解唔買新樓 montara/malibu都係差唔多

廢淡唔見晒

抽到前籌先有得買

而家唔駛抽有得即簽既晉海要成 18k 一呎

有冇可能 將軍澳站 調景嶺坑口17,18k都好多選擇